只要全民學手語就可以減低飛沫傳染嘅機會

用眨眼做摩斯密碼，連手都唔駛

只要全民都好似連登仔咁留哂喺屋企打飛機

有whatsapp

WHATSAPP

學腹語